真係好想死

做人真係好辛苦
唔想放負但真係好大壓力 好攰
覺得自己好廢
咁大個人仲要經歷貧窮
返工啲同事又西 你做咩都係錯 因為你就係一個錯誤
自己又蠢 成日比人呃
對人好人地當你on9攞你著數
同屋企人關係又唔好 一番屋企就嘈
嘈嘅內容都係錢
覺得自己好差 真係好憎自己 憎到好想自殺
抑鬱的情緒漸漸地吞噬着我
世界好似得番自己一個咁
話就話best frd 但跟本冇人會so你
覺得你呢啲好小事姐
然後到你死嗰日先會後悔點解當初唔關心多啲

“你有手有腳已經好幸福” “大把人慘過你”

收皮啦屌你老母

唔開心嘅嘢收埋喺個心真係好辛苦
但唔知可以同邊個講只好想上黎9up下
每天行屍走肉般的生活
沒有靈魂 得個軀殼
好辛苦 我見唔到出路
到底人生幾時先會終結？

好多人都係咁啦
改變下可能會開心ｄ
轉工轉下自己既諗法啦

你錯了
可能你死左 佢地都唔會後悔

行屍走肉咪行屍走肉囉
不如每日聽下收音機，睇下書，睇下電視，做下平時一直未做過嘅野，可能你又話無時間點點點，與其你開個post喺到頹，不如做下未做過嘅野，可能對你人生有另一個睇法，又抑或你去做善事幫人，體驗下出面嘅社會，同你自己比較下，你一定會有新發現

巴打幾歲? 做乜工?

真相了

Prove life some then go and waste it

在下真絲

講真 令自己忙啲keep住有野做緊 就唔會有時間諗無謂野
利申:試緊

咁幾歲女?

如果下一世你仲慘過呢世咁點算 要死幾多次先夠

連登有愛

每日番工都keep住承受壓力 精神越黎越崩潰

二十出頭

啱嘅 所以我仲未死

自己一個鬱住會重辛苦
有個對象/地方就算只係呻下都好
起碼有人聽下自己講野，陪下自己
絲打係度隨便講啦

但你覺唔覺返工忙緊係無時間唔開心 係返工前 訓覺前一個人靜落嚟先係最抑鬱

無兄弟姊妹？

真心感動
以為會俾人屌我無病呻吟

絲打做乜工咁大壓力咁辛苦 如果唔係好好pay 喺未要租樓供樓前轉工啦

啱呀
收工聽住歌行去搭車 個人真係得番軀殼
上車默默流淚

有呀 但好少交流
番到屋企都唔想講嘢

搵個有錢仔嫁咗佢 就咩壓力都冇晒

不停喺度諗 咁辛苦繼續生存都唔知做乜

諗下點解會咁，會唔會自己有份將啲野變成咁？

有無鐘意嘅人

頂 廢話 搞到咁自己實有份㗎啦

其實份工輕鬆 係啲同事西

未結婚我係唔會搬架
同埋都冇諗過買樓 只想簡簡單單
供完都過咗半世人 捱到成隻狗咁為乜

佢同爸媽fd唔fd，定都喺同你一樣？

唔面對點改變，最多咪死
有咩好驚

幫唔到
純粹呻下
屈住喺心到太耐

咁自己唔變其他野都唔會變

絕對認同唔應該向呢個方向諗 諗自己有無份變成自己咁有春用 鬼唔知快樂同傷心係一種選擇

大家都唔frd 番屋企各自活動好少交流

我都想死呀

唔夠靚唔夠女神 點輪到你

女人唔開心 都係錢同男人 錢未可以即時解決 搵個男朋友啦 如果絲打覺得自己唔靚 就比個目標自己鍛練身形 女人醜樣但肯化妝同有身形 唔會無仔溝

係呀，有啲人特別鍾意係負面事物入邊輪迴
我只係知逃避問題永遠都改變唔到

阿哥 冇嘢嗰陣都冇咩嘢嘅
但唔會傾心事
好怪

求無痛死法

利申: 我有個穩定伴侶 不過都成日唔開心 所以未必有用 但搵到人愛自己 一定有幫助

同你差不多
唔係父母，一早自殺左

見到其他人 好難唔搵其他人同自己黎比較 比比下就覺得自己係零 唉
世界好公平 如果人人都心想事成會天下大亂世上總要有你D咁既廢人

我都想死 要返工嚟維持生活 寧願死

跳樓應該唔會太痛
就算痛都係一陣
好過留係世界上，精神上嘅痛仲辛苦

我唔係鼓勵你跳樓
不過我自己唔怕肉體嘅痛
如果我自殺應該都會跳樓

無人叫您同叻人比 可以同廢人比

建議轉個方向 放工就放低所有野先
返到屋企有時間可以發掘自己有咩興趣
打下機 試下唔同類型嘅game
或者拉下筋 做下sit up 落街跑步又得
再唔係咪試下整手作
皮革 畫畫 剪貼 車衫 模型
其實世界上有好多野比你去發現發掘
一個人都有自己發展嘅空間
真正強大唔係要有幾多朋友 或者生活有幾如意
而係你自己點樣去獨立自己
唔好咁睇重人地點講點做
你自己叻啲咩 你自己好清楚嘅
將佢無限放大就得嫁啦

燒炭應該舒服啲嘛

點解可以咁正面 求教學

相繼失敗
我都唔知點去再鍾意一個人
好似對所有男人都失去興趣咁

我好理解你 我前幾日都係咁
好想自殺 好無助 好絕望
到依家都係好灰
但你要加油呀！

同事西都好辛苦㗎 咁一日要放咁多時間工作 點解唔轉工 可能下一份工會辛苦好多 不過如果同事好啲 辛苦得嚟都開心啲

我驚死唔去

自認低端人口 連親戚都出到聲睇唔起我 仲可以點 咁廢我想架咩

我都唔知點去再鍾意一個人
好似對所有女人都失去興趣咁
因為太廢 自己都唔敢行埋去D女度

哈哈 無錯 最驚係死唔去 如果跳樓起點夠高 應該保證死到

讓你最難過既係d咩呀？

你咁諗野 全世界有伴侶都應該係入左火坑

見到連登仔個個都搵50k 再睇下自己既銀行存摺
我都想成為出色既連登仔 可以平起平坐周圍話女人係臭雞

無可能無人廢過你㗎喎 如果你改變唔到威唔到比啲親戚睇 咁咪唔好理唔好見啲親戚 你唔肯努力改變 就預左有人睇你唔起
條路自己揀 pk無得喊

啱呀屌
身邊個個都靚嘅時候就會覺得點解自己咁撚柒
覺得自己係零 冇自信到連望住人都驚 覺得自己太柒唔想俾人望住
唔知係咪因爲香港少人化妝而我又會化妝出街 啲人好鍾意望住曬 真心覺得好撚煩 想搵窿捐

如果你個邏輯係因為有人拍拖結婚唔開心 所以唔應該拍拖嘅話 你應該會覺得人生存會有人唔開心 所以唔應該生存

之前有排抑鬱情緒好嚴重 有次走咗上天台 企咗3個字 望落去 真係好恐怖 點解會有人可以踏出嗰一步

肯打咁大段嘢去安慰一個陌生人 你一定係一個好人黎 好有愛

相信閱讀，留一個避難所比自己

我未搵到一個唔痛嘅死法

當諗返要生存多幾十年
就唔會覺得跳樓恐怖

你都要呀巴打

錢真係萬惡 我搵40k 唔多 但應該好過好多人 但真係覺得唔夠 成日為錢唔開心
所以我好肯定唔應該將快樂同搵幾多錢變做直接關係 咁我地先會快樂

燒炭咪唔痛
不過有機會唔死變智障

好撚憎人狗眼看人低
有錢但冇素質=零

絲打有勇氣喎
死之前起碼用哂啲錢/借筆錢享受下生活先啦

究竟點可以令到身邊嘅人唔傷心
好想可以消除身邊人對我記憶，等我可以離開得到解決

咩事呀 巴打係咪鬥頹

被欺騙感情

單戀一個女仔好多年
佢對我已經越嚟越冷淡
就嚟連朋友都做唔到

放唔開

嗰個人衰啫 下一個未必會係咁衰 如果下一個都係pk 咪搵下下一個囉

或許盲目的努力可以吊住條命多幾年啦
之前鐘意既興趣 依加都巳經覺得好不切實際 又冇咩特別喜好
依加就剩係唸住點樣搵多幾蚊落袋 番工食飯訓教

每次都避開親戚既飯局 覺得自己太廢都唔好意思坐係度獻世咁
利申親戚都高人一等 同我都唔岩channel

唔係有錢先係成功人生
我冇錢而唔開心係因為我近排窮到連日常生活上都麻煩
其實可以維持到正常生活就唔算窮啦
太過物質做人會好辛苦

但我唔物質都咁辛苦係點解

多謝絲打
其實我人前係開心果好玩得同好正面

咁大個人 仲係青頭仔 有唸過想叫雞破處 但都過唔到自己個關

不如開個gp圍爐取暖

絲打 睇你以前啲post 你九成九同我一樣都有抑鬱症 香港人五個有一個有 我feel到你搵緊方法解決 如果搵到話聲我知

#metoo
上黎連登呻 都唔敢開post呻 因為有fd知道左我id

我係因為冇先唔開心
都唔明點解啲人要因為搵得少而唔開心
做人簡單啲唔好咩⋯⋯

我都冇得醫嘅

覺得*

見你講野咁正常 對答如流 都估到你喺人面前一定好收埋自己 係一個人先抑鬱

我就無收收埋埋
但平時會講吓笑
不過都冇乜人會信我真係有抑鬱

冇自己鐘意做既野同目標 做人冇乜動力 之後就會唸太多 唸唸下就會唸到死左去不如仲好...

同路人
完全明白嗰種感受
我隔咗4年先再中意到第二個
結果慘敗俾玩家
導致而家仍然A0

因為人貪心 搵一萬想搵兩萬 搵兩萬想搵三萬 無止境 要改變到呢個諗法 識知足 先會開心

咁後生 A0有乜好怕

我6年了

預備好自己 緣份就會嚟

身邊好多男仔frd都係叫雞破處

射出嚟嘅只係寂寞
唔會有人愛嗰種感覺好難受

你先
上次放咗id上post 真係癲的

點會無 好多名人以前都有抑鬱之後好番 以我所知森美 鄭秀文就係其中之一

只要是石頭，到哪裡都不會發光的
努力了那麼久，但凡有點天賦，也該有些成功的跡象了。
父母一直注重對我的品德教育。到了社會上我按照父母教我的接人待物，卻發現自己並不受別人的待見。
沉默，是一堵掩護懦弱的牆。

你已經抑鬱症？
我好驚自己會有 屈咗係心太耐 先開個po放下負

下 呢啲野會敢同女仔講???

我之前開過，啲人走哂

對錢
唔可以有咁大執念

係咪冇人會好似我咁諗

搵一d可以專注既野黎做
咁就減少d胡思亂想既時間

我抑鬱好多年啦
睇咗醫生轉介，但唔敢去睇精神科醫生
睇咗精神科醫生，人壽保等兩年先可以自殺
醫療保，有抑鬱自殺更加冇得賠

Rip

放手啦巴打
我都經歷過你呢個情況
唔好再搵佢
時間真係會沖淡一切的

唔好話錢 搵完份糧番黎 都唔知點樣用先慘 唯有放係銀行發臭
又冇咩興趣可以比到我去洗錢 投資又唔係 上樓又上唔到 兩頭唔到岸

好少數囉
治癒機會率應該低過cancer

我明

你件死垃圾 幾時死呀 屌你老母臭閪

我學緊 近排股市大升 身邊個個都贏錢 我自己贏唔到之餘仲要輸 所以覺得自己好廢
如果學到唔對錢太執著 心情應該鬆好多

我每星期都會有兩三日發夢見到佢
我已經唔諗，亦都好少搵佢
途中鍾意過一個人，不過都係失敗

以前班同學乜都講

就死啦 巴打

認真 絲打去睇精神科醫生/臨床心理學家
我覺得有幫助

我都食緊藥

我唔知應該點幫你

俾啲我都係一個選擇黎

睇嚟巴打收入都應該比上不足 比下有餘 仲有少少積蓄 但都會為錢唔開心
我地一齊學下唔好睇錢睇得咁重 學下知足啦

多謝關心 等你死先

食藥無副作用?

囡都未屌過
我唔想咁早死
樓豬加油

我都係放下負

幾歲? 叫雞囉

唔止你嘅 我blacklist咗好多人

咁正 咁都share 搵到班乜都講嘅朋友都幾幸福 我就無啦 不過係我自己搞成 乜聚會都唔去

嗰陣仲番緊學

兩個月前同一齊六年既女朋友分左手 最近一個月又有親人突然走左 應該可以點自處

巴打唔介意 我就講多少少
我自己本身有個大佬 佢由細到大各方面都比我出色
覺得自己由細到大都係活在佢既影子之下 點樣追趕都追趕唔到既光芒
曾經放棄過自己 但最後醒覺左既時候 距離就巳經拉開得越黎越遠
係屋企經常性會覺得自己同我大佬簡直係天與地既分別 係佢面前連小小既自信都拎唔到出黎
份人就越黎越自卑 我就係影子 佢就係光 用我既廢襯托佢既勁
利申:發夢9up

冇可能一齊返？

我都唔知點安慰你

我明
抑鬱黎個時真係好想死
我個陣直頭晚晚訓覺係度喊
係度諗點解我要咁辛苦
走出露台不停諗不如依家跳落去

最後
我選擇左辭職
俾自己抖抖
之後就冇晒事

加油呀
想喊就喊
想休息就休息

呢度好多人撐你

好有愛

依家我未真正投入社會都覺得大壓力好辛苦
可能要面對好多未知，例如搵工面試呢啲考驗

加上比另一半飛撚左
以前儲錢係為將來有個小家庭，
將來日日咁早起身都唔知儲錢係為乜，

想死，但唔想媽咪喊到仆街，唉

啱啱del咗tg

你個名

講個笑話你聽

我個刻係露台冇跳落去
係因為我住1樓

仲要有心理準備去笑口世世咁面對啲西同事西上司

Feel到你好有上進心
好難得的
加油呀巴打

巴打克服到過去 就會有未好將來架啦 有錢就自然會有女架啦!

以為你地係同一個人黎

巴打克服到過去 就會有美好將來架啦 有錢就自然會有女架啦!

好慘呀頂 發生喺我身上 人生好難開心

笑咗真係

唔好講到條條女都淨係睇錢
事實上跟本好多女仔都唔睇錢

講得好 如果我有勇氣死 不如鼓起勇氣辭職先

#metoo
一直想自殺
但睇新聞見到啲自殺死者屋企人認屍喊到仆街，我就一直未去死

唔散點知下個女友更加好
親人方面建議你睇下新戲玩轉極樂園
睇完喊一場應該會舒服好多

好撚難頂真係
再諗埋未來只會越黎越差
最後變成露宿者流浪街頭

巴打

女死女還在 sad一陣 再搵過

其實抑鬱真係一種病
你自己都控制唔到不停諗負面野
唔好俾呢種病影響自己
要主動解決佢
最好睇一睇醫生
唔好俾抑鬱打敗

冇諗過將來
因為覺得自己冇將來

諗到自己會唔會嫁唔出就已經停咗

認同好多女仔唔睇錢 不過貧賤夫妻百事衰係真

我剩係知冇錢就一定冇女
冇錢你都唔好意思溝啦 條條女都有個價 心目中一定會有條底線去評鑑男人

同意，好多人雖然出黎搵得唔多但都唔拜金
拜金果啲其實好明顯，會買好多名牌好捨得洗錢又類
打扮得花枝招展咁

本身上一個好夾，算係半個絲打黎，
講好多ON9既野，咸濕野，連登野佢都識，
雖然可能係普通樣，但真係好中自己既Area。

搵另一半樣唔係真係最重要，夾唔夾好重要。
雖然溝女有好多技巧，唔講網絡文化都有其他，
但如果下下都夾硬搵話題比你拍到都唔會耐，
唉屌出到黎你同人講潮文邊有人識架

點解要概括曬所有女仔？
其實事事正正 有上進心 搵得多少真係唔係大問題
做人簡單啲啦

上黎傾下啦
起碼我真係明白

我都好驚
小弟唔叻仔，未去到畢業做Officer，做MT，入Big4
只係希望簡簡單單一份比上不足比下有餘既工

依家屋企已經供完
真係好擔心到我死果日我仲住緊同一個地方

其實樣同錢跟本唔係最大問題
溝唔到女就話啲女拜金已成為普遍現象

這個鍋我們不背

仲以為係我出po 諗起人生仲要唔知比人呃幾多次就想死
我已經認定我智商偏低

唔同人唔同反應，同埋要睇醫生開咩藥
藥既份量都要慢慢較(加减)

我食緊既藥副作用就口乾同性慾減少，仲要减得好多下

每晚訓教前都忍唔住諗返自己啲戇鳩野加有排捱
真係好想唔去諗

我生存到依架都未知乜叫開心

都係竹門對竹門姐

same 我都有抑鬱
共勉之

加一
人講乜就信乜真係致命點

咁多位早D訓 唔好再唸太多啦 凍凍地com被訓教 忘記唔開心事情

絲打灰咗啲喎咁又

曬命？

我覺得自己未算嚴重同驚有副作用 所以未去睇

好頹 我知乜叫high
但high完又係果份失落感
好無奈 太抑鬱唔想去繼續
自殺念頭好多 都差啲死咗 差果一步

副作用係作悶作嘔冇性慾果啲

有單位自住 巳經好幸福
基本上巳經想做咩就做咩

其實都可以咁講
但有錢又換唔到快樂嘅

睇你回覆又唔覺得你咁蠢乜人都信

我明 我都好傷 一個月去蒲咗10次 但醒番個下嗰種失落感同空虛感真係慘過死

exac7ly

但我份人就係on9睇落就係易恰嗰咋
好易信人
亦都好易就將自己所有嘢都同人講

總結就是零自我保護意識

哩D通常比人呃得少 呃多幾次自然會有免疫力啦
利申 細路仔打機唔識世界 比人呃過無數次 自此對每一個人都有所保留 都會先懷疑人地

我就唔信哩個世界真係會有好似liar game女主角咁蠢既人...

我又喎絲

絲打幾歲

樓主
tg : ipipip000
幫到你

人地叫你試下去做呀

巴打咁用心打咁大篇野
你唔係打算4隻字hea 左過去就算下話

每次人地俾方法你叫你去試
你就當人地安慰說話
之後繼續叫春無改變

咁就真係所有野都無改變架啦喎
試下唔好忽略啲方法呀

另你有依個情緒的係因為工作？

絲打，當呢一個經歷係推動你日後成功既因素！
我屋企個情況同你一樣。好離譜既係讀大學呢個問題，原本我無諗住繼續讀書，想做野搵錢，我屋企人要我讀，但係學費就要我自己比，當年我18歲，點樣有咁多錢交，每次要交個陣佢地都當無事發生要自己解決，佢地真係好無情，當交完又會話想幫你交但你自己交左，成件事令到我覺得佢地好嘔心。每個人都口講好錫你，但都只限於口講，屋企人呢三個字從我返大學個陣已經開始麻木，唔信任大家講既野，到返學個種唔同既壓力，令到我有想死既念頭。

但到依家捱過左，可以靠自己既時候，回頭望，其實都唔係咁難過，只係辛苦左少少，但我學既野比同年齡既人多好多。

絲打，睇開啲，你要加油💪🏻💪🏻
生活就係因為經歷不同先會精彩！

點幫呀 係咪又係社工

好多原因
愛情 金錢 工作 自己
最主要係因為好討厭自己

唔係想忽略 而係呢啲辦法對我未必有用
因為我真係 對所有事物都失去咗興趣

正常樣囉 我就一定覺得自己柒既

辭咗份工 停一排 抖下先啦
利伸 抖左兩個月

利申 份工啱啱先番咗冇耐 我一定要繼續做多排先

返得唔開心仲返來為咩呢
不如重新定位返自己

唔係
算啦 都係冇野

正常樣唔使死啦 你要都要死 叫啲肥矮醜女情何以堪

人地話我幾好都冇用
我覺得自己柒肥矮

香港做女人洗乜死
大把人埋單

有啲人覺得人生沒趣
會沉迷賭博、吸毒、濫交
反正都想去死
死前放縱自己、瘋狂墮落
會死得暢快啲

不如做我女朋友，等我保護你